沙田出現大火法師

紅燒狗肉

加多d燃料先燒得起

重要野講三次
唔好放噴霧類物品入火
唔好放噴霧類物品入火
唔好放噴霧類物品入火

會爆炸

我好撚擔心 飯都無胃口食 唔想有手足比人判終身

唉! CCTVB就係最鍾意呢啲畫面，可以無限loop

唔好比人捉就得
BEWATER

Stop please